"Dat is mijn minste zorg; ik ben, door een vreemde gebeurtenissen, de ellendigste van stervelingen.
Wordt vervolgd en gemarteld als ik en zijn, kan de dood geen kwaad voor mij?"
"niets zou zelfs meer ongelukkig en moeite dan de vreemde kansen die onlangs is opgetreden.
U werden gegooid, door een aantal verrassende ongeluk op deze oever, bekend om zijn gastvrijheid, vastgelopen onmiddellijk en voor moord.
Het eerste beeld dat werd gepresenteerd aan uw ogen was het lichaam van je vriend, vermoord in zo onberekenbaar en geplaatst, als het ware, door sommige liefhebber over je pad."
